有冇人支持廢老八達通番放工時間係唔可以入閘

屌你兩蚊一程梗係只可以off-peak時間先俾搭啦
憑咩我過海要十幾蚊，你要兩蚊？
一班不事生產既廢老番工時間仲要霸撚住d位坐
仲要逼d後生俾位佢坐
唔知倒塔咁早起身做乜春
痴撚柒線

小心俾人話你年齡歧視

樓主年齡歧視

歧視我後生?
點解我要俾貴過D老既?

點解你窮到要在番放工時間同D 廢老一齊迫地鐵?